冚無牌按摩院淫竇 男警扮客「放蛇」拉3女

灣仔警區特別職務隊，根據線報及經深入調查後，今午2時許，展開掃黃行動，派員喬裝顧客「放蛇」，於銅鑼灣勿地臣街14號一單位，搗破賣淫場所。行動中，人員拘捕3名持雙程證內地女子（24至37歲），行動中檢獲一批證物，包括按摩油及毛巾等。

其中一名姓李（24歲）女子，涉嫌「經營賣淫場所」、「經營無牌按摩場所」及「違反逗留條件」被捕，一名姓唐（28歲）女子涉嫌「協助經營賣淫場所」、「協助經營無牌按摩場所」及「違反逗留條件」，而另一名姓李（37歲）女子則涉嫌「違反逗留條件」。3名被捕女子現被扣留調查。

嘆完先拉人

打完飛機就拉人，又食又拎

唔驚愛滋？

隻雞仲乾淨過你啦

你地無做錯

又要辛苦呀蛇